真心想問蕭政楠係咪當黃翠如弱智咁湊

成日好似湊住個弱智咁
扮可愛咁嘻嘻哈哈
連去隔離營都要煮定飯畀藍翠如食

藝人

咁先可以有宣傳效果

佢老婆有無中招？

佢煮嘅飯會唔會帶菌

倒左啦

話比人聽個政府幾咁弱智
一個本極高風險中武漢肺炎嘅人可以自己決定幾時入隔離營
入去之前仲可以煮埋野食比屋企人
即係多一個機會，渠道散播武漢病毒
如果佢確診咗，佢煮完嘅飯餸都成為散播嘅途徑

我明 但好似想label佢老師係「弱智」咁

似係
藍翠如問有8隻雞翼隻咗3隻
剩低幾多隻

其實佢可以入營前做尖 落吧 打邊爐。。。。

人哋有錢

55555

駁5刀

扮鳩好男人者
人地問佢隔離情況點
佢就無啦啦都要講下點照顧脆魚
做多左啦
差在無不停講「我係好男人, 我係好男人」

你點知的

有科撈蕭挨豬
佢未結婚前很喜歡他

隔空傳情

真係勁on9，連少少嘢都唔識煮

1q 題

佢真係唔識煮

佢而家個樣

諗起佢同牙姨煮雞翼

牙姨 唐氏雞翼

答案係
55555

屌弘都記得

好似有田蕊妮 但之後田就似好少同佢哋一齊玩

Who fucking care

唔怪得洪永成寧願食妹妹都唔會食件弱智藍絲

點解黃翠如唔洗隔離既

咩料，仲衰過我啲是日午餐
佢較密友唔得咩，點解要比哂所有人睇

三張野都叫妹妹？

諗起以前高登吹到黃脆魚絕世好女人
而家露哂底

我以前都幾鍾意佢
弘有無聽佢首接受我？

屌你，狗都唔食就咪撚影啦

好腰好腎好男人

有 我最鍾意佢呢首
花花世界 靜靜和你
親親愛愛 吉妹完美

你會接受我好嗎 即使我沒情話從沒鮮花
呢首先係第一代兵仔歌

佢有線嗰期真心gfable

佢似串緊政府
佢有張相2個杯麵2枝水
寫幫自己爭取

佢哋發生咩事

真係好好聽

老蕭唱歌係正

因為全世界都覺得洪狗襯脆魚多過佢
自卑就要搞好多野出黎懶係佔有緊佢咁

老蕭外型都唔差，剛出道有傳媒話佢似鄭伊健，唱歌又好聽。

肯定係 好中意睇佢兩個D劇

佢宜家都係

佢同馬壯一樣嫁左有錢女人要煮飯黎刷存在感

佢上美女廚房煲粥蕭正楠都講明佢乜都唔識煮

眀你無女係慘啲嘅

on9仔係度葡萄

佢老婆俾第二個屌，所以冇事

藍絲天使

好黃

因為佢同確診患者冇緊密接觸

乜鳩呀你

一開始就覺得黃翠如柒
咁柒都可以紅

呢14日搵洪永城搞掂

錫老婆唔比？咁都有得鬧

聽到都打撚左個突
入營前一晚煮多左d 飯
想問下咁脆魚食完你煮d飯係咪會餓死

垃圾蕭正含都有人吹奏

真係on99仲要懶係sweet咁

唐姨

無人想知

蕭正藍呢類傻鳩 撈左幾廿年係係綫堆小生走哂先叫上到下位
正明幾撚垃圾

扑野黎講係正既

5555

經典...係經典屎戲

搏新聞

洪仔正好多有男人味

佢因為講錯一句野
黃金十年浪費咗
而家點會唔搏

講錯乜